全港家用上網大爆炸?

有巴打係十點幾表示紅土區加何文田加黃埔HKBN上唔到網
係就嚟十一點嘅時候 亦有巴打表示PCCW都上唔到
大家有無呢個問題?

Jm9

屯門冇事

無

Hkbn上唔到網

紅磡黃埔上唔到hkbn

傍晚開始林村pccw收皮

旺角到唔係好得

九龍冧左

何文田hkbn收咗皮

上網香港仲有邊間hkbn成撚日收皮

乜料啊，睇 YouTube 都冇問題

唔通又平衡世界

巴打邊頭

我手機都係用屋企 wifi

屯門牛

icable無事

紅磡爆左

電腦大爆炸

由10:30pm 開始 HKBN 瓜咗。

有線冇事

好似話有突發工程， 一點先上得返

黃埔10:30開始 HKBN就已經死撚咗

有又唔早響，犀利

黃埔唔用誠哥既和記係死罪
正如電話唔用3HK好易收唔到一樣

誠哥咁支持大家
宜家懲罰你

暫時HKBN好似最嚴重
但PCCW都有連下斷下嘅情況
係咪打到嚟?

今日俾人射到仆晒街

香港九龍新界冇得避

葵青山區巴報告，今次冇事

網上含上唔到

me2 hkbn
Kowloon

紅磡 hkbn 上唔到

共匪做手腳

係 何文田上唔到
陰謀論啲睇 會唔會都政治事...

就係好陰謀論地想問係咪打到嚟

冇事

下午已經係咁 斷下斷下

土瓜灣hkbn無事

區選果日全香港wifi直頭收曬皮

網絡管制??

土瓜灣hkbn已含

CSL 手機上唔到

藍田hkbn 冇事

呢排成日都係咁

我都上唔到 利申土瓜環

唔通真係網絡封鎖

琴晚出事

+1

屌你老母 打打下j斷撚左上網 賓周都凍埋先上都返

hkbn觀塘區
除咗lihkg有時話lihkg死server 乜事都無

一上連登就慢

依家冇人用有線反而ok 喎😂😂

HKBN 好似淨係LOAD唔到連登

我都完全冇問題

到底咩事

最近屋企wifi收唔到5G

琴日都係咁
沙田

黑警又黎啦

HKBN無事

觀塘區用hkbn,甚至轉去電話上網都停喺“Load緊”畫面

有 YouTube fb都上唔到

港島完全冇問題
誠哥忠實擁躉

上唔到連登

Hkbn

觀塘cable

土瓜灣10點到開始上唔到 HKBN

希無手足上到
Btw想轉供應商 不過運動之前續左兩年約 唉

hkbn呢排成日斷 好撚嬲

又搞連登又搞上網

邊區

淨係上唔到連登

岩岩又ddos?

應該針對寶福山啲post

早兩日屋企HKBN冧咗3個鐘

今日幾次都上唔到 針對廣東炸？

土瓜灣友表示上唔到

hkbn呢排係咁
去到某一個時間就上唔到
之前試過夜晚10點
呢排就凌晨2,3點

岩先係港島經過上唔到

搞到個活動版嘅黃色經濟圈，希望大家可以幫推

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

土瓜灣都上唔到 屌

絕對係
因為內地網民係睇到連登 仲要唔撚洗翻牆

cmhk斷左陣

大圍無事

應該唔關電訊商事 只係連登

止唔到

PCCW呢幾日上網慢左小小

黃埔 hkbn 斷

PCCW 南區斷左一下
REBOOT左冇事

屌 打丁打到一半 點算好

黃埔撚

無感

土瓜灣 上唔到
HKBN

留返一半聽日打埋佢

屌爆你個系呀

沙田冇事

應該要翻牆
廣東省都要

葵青無事

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

何文田HKBN頭先上唔到，而家正常

Confirm. Smartone （租HKBN) 死左

土瓜灣友hkbn 表示上唔到

要用香港買嘅電話卡先上到連登嘎

何文田到依家都仲未上到

poly 出事果晚成個凌晨 netvigator 深水埗上唔到，可能做維修又冇公佈姐

黃埔撚上唔到

hkbn 何文田有工程，其他紅磡果d區都有野整

唔好問我點知

上唔到都唔好講出嚟，會比人知住邊

係得hkbn有事

天水圍pccw冇事

整到幾點呀

我啲網友話用電腦就睇到 定係佢哋有轉vpn掛
有時佢哋仲跟得貼過我

針對廣東下話
寶福山d 持份者自己都踏咗半隻腳落棺材啦
識ddos 咩

用VPN上唔到LIHKG

紅磡友表示10點30左右hkbn上唔到網

上唔到…

hkt fail

之前試過成個禮拜一到夜晚上唔到

HKCC都出email話hkbn有問題用唔到

岩岩係fb睇到有人講11點打通左電話，話即時搶修中，要2-4個鐘後先得

HKBN港島由一兩點斷到十點

政府唔通開始裝firewall?!

Pccw廢開

仆街，我仲以為我部router 壞左，原來個個都上唔到

政府唔好用網路攻擊討論區啦

最近都連唔到5G

PS4都用唔到

中國嘅反制政策就係DDOS同埋Cut人上網?

不過我今日打過去HKBN

個職員話唔關佢哋事喎

係Router 問題所以先連唔到Five知喎

美國冇事

成個九龍城區既router係同一時間出事，佢都作得幾勁

網上爬上得返

呢幾日hkbn都係咁斷

土瓜環hkbn 仲未上到

幾時先好翻

唔係點叫突發啊

利申 非九龍城區/其實我上到網
只係連唔到5G
最近長期2G

推！

推到上到為止

What happen?!?!

好彩

hkbn我又冇咩事喎
係個別網站例如連登 fb先斷
youtube全日聽歌都冇事

HKbn

hkbn用家表示 咩事都冇wo 開心使用中

觀塘pccw/hgc/hkbn 冇事

Ching 你住邊區先

仲未得
好彩手機無限上網姐

係黃埔紅磡果頭先有事

觀塘

何文田撚表示收撚左皮

已經兩日上唔到網

HKBN 紅土黃何全部收皮
觀塘 油塘frd都係HKBN就無事

土瓜灣hkbn上唔到

我住土瓜灣 成兩個鐘上唔到

dllm 趕緊deadline 啊

寶琳有事，交唔到paper

改梗network？GFW進駐？

紅土hkbn收皮，
次次斷以為自己部腦
同modem有事
好彩仲有手機
上連登仲清楚過打去hotline問咩事

有冇人知咩原因？Fb個小編淨係識錄音機覆機

幾時搞掂已經爆左data 128kbps

hkbn上唔到
手機birdie都上唔到網喎

半日wifi用唔到

自由鳥上到

利申: 何文田

smartone用家表示冇事

4分鐘前HKBN FACEBOOK

昨晚（29/11）大約10時30分水務處工程意外掘斷了本公司於何文田的地底光纖，部分何文田及紅磡地區的寬頻服務因而受到影響。我們現正全力搶修，務求儘快令寬頻服務回復正常。不便之處，敬請見諒。

得Wifi用到

屌

屌,10點半到而家先有fb post?食屎嫁

你地唔打上去問既？正常佢會知網絡去到邊個位斷左
咁你大概知係自己問題定點

水務處

係公主道對出， 佢地成晚都有工程
宜家啲人走晒， 應該今晚都上唔到

打左十幾廿個啦等到比佢cup 線
屌

應該係外判啦 正常拎左圖先會開工
咁都掘斷 真係好野

睇個勢聽日都唔知有無得用

其實地底ｄ光纖係咁多間寬頻公司共用
定各自分開？

係！夜媽媽掘地

今朝約12點hkbn斷左幾次線

有線報導真相，唔好負皮
P.S. DOCSIS 用天線上寬頻真心垃圾

唔知聽日會唔會整得好呢？
今日就無咩可能架啦?

hkbn
成日斷下斷下呢兩日

我上到啦！

何文田撚復活了

終於可以上翻

我仲未得 屌

何文田jj未得too

紅土未得

經上次6.5、6.6全港斷線之後。捱到9就唔再用HKBN
垃撚圾

紅磡上到！！

Telegram @hkmudg 物資channel出現 疑似 人血饅頭撚屌

屌啱啱翻屋企先發現冇wifi
利申:何文田人hkbn

tko+1

網上痕天水圍區揮手 睇Youtube冇問題，係上連登有問題，我以為正話只係連登問題

屌，我都係

土啱上到